組隊學自衛術(以色列格鬥術)

咁大家依家拋棄左武力潔癖
點解唔好好裝備自己
不如就組隊training
當做運動
個個都可以係岳義士

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好q貴
加要好大體能

自衛術喎？！！

錢就慢慢嚟

相信 如果要呢場“運動”
成功要有一定程度嘅武力

可以畀中學生同大學生學咗先
走在最前嘅係佢哋
如果連少少嘅資源都畀唔到佢哋
真係會畀人捉曬前線

pish 1/10

pish 2/10

pish

貴過泰拳之類好多

學過
krav maga第一條rules就係走得就走，保護自己緊要過打鳩人地

想打交大家都係Boxing/Muay Thai算啦，又平，又多拳館教，又最快上到手

有錢嘅去MMA館學多樣ground game，三年後要揪贏飛虎唔難